最正宗既瑜珈係咪起源於印度？？

點解好似好少見印度人教瑜珈？

香港教果d係咪唔同印度果d？

相傳 「瑜珈= 易筋經」，當年由達摩祖師帶到中原。

同現代呢d係咪已經兩樣野來

Physical 好多印度佬 瑜伽老師

都有 可能小型studio多
教既都應該差不多
每個老師都唔同風格

唔怪得d動作咁淫賤

以前不嬲係印度人教開

不過好多夠7年拎左香港籍就去左第度教

利申:以前學過幾年 係印度佬教

應該話本來係關於性
現代改左好多

Fitness first有個印度人教，又真係勁過一般香港老師

最top個班瑜珈老師都係印度佬，佢地由小朋友已經開始練. 然後出國搵食做教練.

天空定星星啊

天空，另外有個印度佬會摸人
好多女仔唔鍾意

各有各好， 我都跟天空好耐. 算係fitness first 抵玩既堂， 個時星期四係尖咀想佢兩堂， 超正.

至於星星， 佢幫人執pose真係有一手， 好多人以為自己動作岩， 但其實都係有改善好間. 俾佢執下就會知， 不過我都係耐唔耐上一次.

禮拜四多人到好恐怖
一開始都還好，但有次Full到墊又俾人搶晒
仲要去老師講台位做，之後就冇再禮拜四去過
禮拜五堂平靜好多，雖然得一堂
天空都會幫人執pose，但佢手勢點到即止
有次星星幫我執pose，係咁打我背瘠叫我直D，接受唔倒

其實係大大小小嘅studio都唔少印度老師
只係「考瑜伽導師牌」係香港普及化 而印度老師好少好似香港人咁係social media宣傳 所以感覺本地老師好多

正宗瑜伽源於印度 經過幾千年發展由人傳人 到慢慢有人紀錄落書藉
以前瑜伽著重心靈、spiritual health 隨住時代變遷 冇可能再每日淨係坐係度做meditation 先開始著重肢體上既練習 亦都係依家市面上見到做動作既瑜伽堂

利申：現職導師

以前無得book堂係咁， sky既堂特色就係超full, 無哂墊. 現在要book堂應該好番點. 果時我記得要8:40就要行入去放墊霸位 之後先換衫， 超多師奶追佢堂上